網民利用Blockchain記錄低香港反送中運動！

上埋Blockchain

push

推！

寫入史冊
防篡改歷史